美股認真討論區 CMXCI

[quote]代暴絲開定...繼續討論...

小西FB / MEWE

雷公Market Breath website

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

[/quote]

Here？

揮手

d post名真係好難捉摸

已經睇唔明個post名

邊個post先岩

d人走失晒

991咪呢個
頭先cmxc 990呀嘛

pish

連郡要搞返個羅馬數字course

是但啦

希望veri今晚返到家鄉

笑死

呢個先岩

早知琴日加倉

唔敢操作，買完擺係到算，本身諗住跌到20先會溝

CMLXXX咩咩 未用過個D 唔用?

個D係重覆開,如果繼續用個D會亂哂

推

契媽

依家入唔入得過
諗住回到28左右建倉

我29買入架以為佢會再跌下

我30...

岩價就買啦，無人知咩價最好

尋晚已達家鄉價

契媽幫你日日賺
一波高過一波

媽，D post好亂啊

咁又係，個巿咁難捉摸
今晚搵下位入先

冇人識羅馬數字

原來暴巴開post都幾勁

btw 佢仲有3日就復活

我都唔敢加25 蚊時

返生慶聖誕

牛牛個咩克己XXX真係好撚cheap，隻隻股都見佢留言

琴晚回左家了, 好生性

石仔勁到
TSLA得番650
多賺4蚊幾

靈車開市暴插俾我上車thx

好蛇IPV 而家入值唔值博

蘋果似要開車，上車坐穩了

Arkr

做乜兩個POST一齊推既

tsla轉埋燈 石仔犀利

到底一開市aapl掛130蚊入唔入到呢

出邊個個錯post

9月2日又要重演

佢未量產到product但佢management 都係apple出來
小注博一博都ok

點解佢講d野咁似西蛇

係咪呢個post？

個個都唔識羅馬數字

你無搞錯

漏左arkw呀

TSLA
石子係勁
TSLA 都比你搭沉

有冇人入左CLA

排130 入AAPL

入定D先多謝好蛇分享

唔知邊條撚屌 抄曬上支牛到

便宜仔，死野種，認親認戚

個巿強到完全冇力跌

KQ KF已經冇人理

佢真係好撚蠢

自爆師

石仔dump左TSLA la

傻系石真係勁，好彩我冇買tsla 姐

又賣咗
跟唔到

當連登fb咁玩真係會出事

依d咪rpg主角
總會戰勝歸來

淨係見到名有冇相？

標普垃撚圾，仲係唔識升 仲兩成倉緊VOO

咩事 有無link

個post有

求link

ai勁撚到

我日日係咁GEL AI都跌唔落既

日日爆10幾%，癲咗，lazr, qs,fubo

我迷失在.＊ 這場﹍×°羅＿_＋馬數字。遊戲

好難捉摸呀D post

全家桶ver

屌 見到啦 成日仙貝個個

f其實好大潛力，但入面好多大6股

每次都買唔中大升股
只買中大跌股

係咪好嬲自己無2成倉契媽呢?

最後逃生門

跌得未

JG

笑左

F 多過G 既係到

大盤升到咁都有大跌股，想知係咩

有疫情，唔敢call g

我三成倉契媽兩成倉VOO

咁你有無後悔唔係3成契媽k, 2成契媽g?

輸了，咁多股大升，唔升夠5%以上嘅股都係垃圾

改買put
= infinite money

升到癲咗，仲可唔可以追

好龍

真膠定假膠

咁多隻升幅10幾%，點玩

FOMO 唔會有好結果

Ib 係咪縮咗margin

Ai究竟上到幾錢

如家褲

後悔唔係全倉契媽

bubble 股 yes

佢拒絕左仙貝之後完全無心機睇佢啲post

上左熱門

準備上路

今日升幅少過5%嘅股都係垃圾

氣勢很旺

開市sp AMZN 24/12 $3200 free money

各位手足一齊賺多啲

Gs 變咗bubble 股

日日新高

大cap全部都垃圾

cls今晚乜7狗屎垃圾股都升好不安

Ocugen And Bharat Biotech To Co-Develop COVAXIN Whole-Virion Inactivated COVID-19 Vaccine For The US Market

沖呀

呢個英國妹幾靚女，好有氣質

AMD戇鳩

酒呀

跑輸契媽

AAPL跳水

酒牙

屌你垃圾MRNA

wa diu
劉雅文今晚財經台
件深紅上衣 正到

FBI 直插

Good

龍到

巨頭全熔

個個唔係仙貝黎 係佢之前出去飲野執個條日本妹黎 之後講返個日本妹做傳銷

ai癲左

ipv

frhc loak leu veri pd yala全綠

AAPL WFC

Ai180
Veri 30
Gogogo

NVDA! NVDA! NVDA!

PLUG

PD

咁都要叫

龍到咁，點玩

yala又嚟

升少少當我乞兒？

AMD

超大型賭場

唔上返570都唔好再提隻垃圾

某石清倉或成最大嬴家

Tsla

真
tsla即free fall

石仔睇得好準,唔走就蝕到滅村

石仔睇價有一手

盤前龍龍蝦，開盤大爆炸

金波

Call put ratio 0.2:1

殺put!

即係夾淡？

即係最後的狂歡?

準備做燃料燈自己

唔散開買，好難中架喎

ABNB搞乜又係咁隊上去

屌哪星，abnb。 2020年度最失敗既交易

石仔成功避過TSLA大棍

者係而家係特價棍 入咩call都贏

逼害石仔

上力未

走牙

搵隻IPO股隊晒入去感受下個倉既上落

12800 仲有咩特價

舊經濟sell the news

AAPL有機會今日上前頂

技術

1145前上番275

FRHC

好彩我暗盤就入左 好蛇

真係做錯決定, 減完隻veri先上

隻yala終於望到家鄉

Yala 咩事

qs又係癲癲地

yala上番20

AAPL

入得太少

個倉又ath 升到驚

屌你老母AMD

YALA GEL GEL頭先。今個Xmas叫返隻靚G先。

暫時跑贏契媽

小西六戰神係咁推高我個倉
等我射死班淡友

BRPA

Gs 冇撚用，升得一日就冇力

APXT 終於上電了

Yala升慢啲好冇..

我入左20股炸 呢d小注算啦 大注隨時輸返出去

個倉既ath應該係veri short sqeeze上35個陣

Ai上啦喂

咁又係,賺個凍飲算

靈車爆炸

180見

TSLA

日日啲午餐晚餐post風格都抄足印仔
不過老實 佢之前同仙貝啲晚餐post幾高汁 睇完想去日本食

tesla唔上695 點ath

640入左TSLA

PLUG今個月40!

一齊GEL QS

小西概念股係咪全系列都升

clsk今日係咪想挑戰24

好多都好正,又平,香港同款過百蚊

qs...

我得一股TSLA 果日志在參與

QS做乜鳩

AAPL頭15分鐘轟左15m call flow入去

Sing joy

Chgg 可以叫春

太陽能貴到咁點買

MSFT VCP CUP NOODLE

者係轟左50張135c入去 簡直係送錢

多謝小西

基本啦 等佢入返橫行區又可以再買返

我覺得仲有得插

又要磨返幾個月先爆

QS 神到 機都唔想打
望住佢上夠興奮

tesla 695係幻象黎

落左車過聖誕

手上啲call 升到癲咗

小西排隊含撚區

屌你AAPL終於守得雲開

跑輸好多股，輸了

笑下咪算

等佢回一回先買，拜登概念股有排升

post返自己上星期5清倉tsla既思路：
tsla入sp500已成事實，短期內已經利好出盡，再冇誘因要推上去，下星期開始回調好合理，不過今次有部份貨係d被動基金渣住，佢地唔會放貨，所以照計唔會回得好似上次拆股咁多

跌到邊先係橫行區

估唔到msft會爆先過amzn

唔該讓iv值升得更猛烈一點

66放左

#Hit2R#GoodTrade

石仔盤前放tsla簡直係神操作

俾靈車一隻拖紅個倉

琴晚平手放晒yala信念唔夠

分析合理，呢兩日亦都證明你睇得岩

呢個樓主好似好耐之前黎呢度挑機又係地圖炮
話自己係咩CFA Charter Holder 諗住撻鳩人地
跟住俾一位同行既巴打一野收左佢皮

依隻股無高追
只有唔敢入

IV 仲有空間

比晒機會加貨 你走去賣

u仔又破頂

長渣不問價

覺得自己好蠢
俾返啲金波我

有小西，唔怕

其實d鬼佬又係用返同一個劇本冇轉過好懶

學雷公講依家唔太睇到後面點行，見步行步
依個位加倉太搏，一定要拆注

巴打有無啲apps有得睇埋iv 而家下下要開電腦睇好麻煩

繼買tsla 送Tesla 之後
買aapl 送Apple car

我覺得20MA可入一注 30MA 可再入仲有一個月左右就業績 應該業績前跌機會唔大

個個位放真係唔驚睇錯，因為錯左高追返都係貴返1－2％only

apple唔係想破頂掛

悶市，訓係到都贏，早d訓覺算

AMZN FB而家特價

小西係連郡再生父母

500尾再睇 現價我唔會入 利申持貨中

小西好野

nndm 都好癲
得小注

係就好
坐左4個月

我張3月 140c +110%

AAPL 開市到而家有30m call flow 今晚137不是夢

tsm 俾石仔坐死左啦

1張1月 135c +96%

有veri yala ai

低位無加貨咩

有食埋AI果個千升就真係食哂西蛇條水

指數call都有call入 今次真係龍到痴線

好爽 都係炒長call好過炒短call

Frhc pd呢

咁都仲跌緊嘅股，究竟有幾弱

nq今晚13000

短call真係賭 想話搏耐啲都唔得

佢已經清左倉

揸左幾個月tsla ,邊會諗到全倉得佢紅嘅一日

ath左啦又

果果吃不停

信念不足 其他交左俾契媽

大家AAPL call揸實 全世界既錢湧緊入去

ev股 + apple car 全升 d錢抽曬過去

call me 果dodo

AAPL係咪on9，尋日減左倉呀師傅

我都係 新股太驚

oxy係唔知走唔走好

60張145 c 三月

小西有話減咩

我有過夜既貪念出現

nvda都幾強 可以完美控線咁耐

七戰神veri loak leu pd frhc spt yala
啲profit買到成屋都係髮gel

Above ask既call 95%都係aapl

隻AMD今日仲係跌

Fecl

LGVW

今晚咩事爆上

BB妹完未

完美反手

VERI 終於訓醒

發達啦 mark定女過性誕

冇揀到ai我都好心痛

覺得自己好失敗
一粒都無

今日個倉好綠, ARKG, AAPL, TDOC

137我會走哂所有末日135c 我諗會300%+

不過買得一張
同一張23年leap call
已經好開心

nvda好似玩左成半年都係呢個位

仲有超新星ai

日日數錢 cls

net同D狗終於肯郁

各位veri睇幾多

買左舊經濟真係陰公
晚晚跌唔知想點

AMD又做咩呀

坐左大半個月，你叫我半日走

100

年青人應反思尋晚閪冧點解唔入市

呢隻係100％概念股黎

阿媽爽特價已完

隻NVDA是咪應該放手
妹夠未

apple升到冇break

果果

玩到爛晒 跌10蚊d put都跌價

爽

本來諗住啲3月call起碼過年先有糊食

GME數到手軟

ddog爬緊上110爬咗兩個禮拜

靠信念

仲唔fat fat

屌我唔想訓了

靈車

搵定幾隻G過性誕

今日勁多 股 都準備52週新高。股災？？？

小西隻隻都10%

衰唔夠貪心 賺小好多

vcp之王，勁牙

Aapl
Ai

我都想sick leave

琴日俾佢搞到個倉紅當當

向上溝call是否不智

多謝小西sir幫我賺咗聖誕禮物嘅錢

Tesla可唔可以生性啲呀！

上星期高追左veri 咁快返家鄉

開心聖誕

Veri 30

apple 45度角沖上去

揸住PINS SQ PTON ROKU VERI FRHC，加埋AAPL call，好似好難輸咁

我哋連群仲早過班鬼佬一日
多謝果dodo

龘市 你叫白卡佬如何是好

咩事咁正氣

想聽日辭職

ching牛牛fans

aapl 今日先price in好消息 笑咗

loak同leu可唔可以回吓
比我入去呀

開始貼倉了

tsla

走 好多人貼倉

AAPL flow已經去到45m 以每分鐘1m速度轟緊入去

認真講 你買咁少又咁散 唔好用支牛啦

利申:過來人

miss 咗

Pins call包你輸

好dodo

做咩咁傻咁多利好消息

睇錯 自

好巴

唔好貼倉呀

[最後逃生門

mark定女做P巴襟兄弟就有份，乜都食晒

聽朝大大聲鬧阿姐做臭閪，有無人跟！

點解會走

一開始動搖咗，沒買apple call

支持！

半個鐘賺首期

屌入早左
依家又回

屌柒佢再掃曬佢啲野落地！！！

買左咩？

好巴aapl call有無諗住roll近d lock下profit

勁到

大龍市買著pltr真係慘

可摸耳屌我

早兩日放左veri想死

可以開PAYME 群了

冇信念你同石十一有咩分別

全世界用黎避難

係咪誇誇群

有無tg group想入

改Html姐呃我唔到嘅

應許之地係100

仲記唔記得400~450 果期, 而加又要經歷返

入幾張31/12 138CALL同跟你機 咁穿頸線前頂係基本

同p sir去搵食

唔開，不過我好能小氣

邊個笑鳩我就要bin佢C

點解會用apple 避難

正呀喂

都係訓教算 訓醒就收錢 唔好手多多

又升災

本細又想有盤前好似冇乜選擇先用支牛

回一回又爆上

走呀
升乜撚呀今日

手持PLUG你教我點輸 龍龍哈 龍龍哈

in飛子unity we7

Ai升完到veri升

ib幫到你

盤前成日撚狗

利申，支牛已轉會ft

契媽食咗春藥

一開波見到咁多call flow就即刻轟入去

我錯了，回返少少比我入ok?

135 arkk

聖誕鐘買apple，溝左200股

Enjoy, 破撚硬頂

警告，有人貼倉啦

想問LGVW咩事

me tan龍霸天下無吹奏

ib啦

重倉tsla
成個倉得+1%

Sq se pins

想加倉,但全部ATH

請唔好跟屌女 佢係復活卡流

豬死了
油股 airline 豬死了

Sq係咪拉高出貨

我賺少咗七倍

連郡是咪得白卡仔輸錢

有無去最高法院jr連郡

升到想take profit了

屌屎忽
屙緊屎個陣放左張aapl call
洗完手張call 仲貴左

你好似唔係揸呢啲

之前唔係一大棚人入咗22年leap call咩

we hv position

18落咗GME 車 錯了

我覺得tsla既業續唔會有好sexy既point，佢d special event先係主菜，拆股升7成，入sp500升7成
我大貪d等50ma

我支牛細倉 玩option only FT大倉只渣正股 咁樣就唔會手多多

PLUGVERI

疫苗股全線大倒退

ai

Ai180預備

下次屙屎唔好玩電話

Aapl有貨想做short call 諗唔到咩位

無數散戶沖緊入去AAPL 好多都係細單黎但係above ask
逼到大戶要瘋狂入正股+QQQ put

乜ft唔係一個星期暴多俾你即日買賣 我今個星期用左一次炸喎 改左呀？

2年leap?

開市龍
收市

有買d舊經 divert 下risk
而家豬死了

邊個笑你咁惡

好似係5個交易日用四次

西蛇派聖誕禮物

大部份連登仔都唔會坐得穩啦

屌 又係你 係唔係cls

支牛d復活卡係假錢 佢地係真錢

但我用左一次炸喎

AI 係咪咁癲呀

橫有多長，豎有多高

邊到

AAPL 究極vcp

嗰陣好似900咋嘛
22年都坐唔穩

收手把啦 呢個位仲做sc 賺到個雞碎premium 陣間爆上去你就

瞓咗冇睇 契媽升到幾多

橫行區一日未形成點會有人知幾時係橫行區

$70 fair
$100Expected

屌女巴好波
利申: 得十幾%倉位aapl 冇你咁有膽色

一穿前頂你多多身家都可以輸清你

多謝aapl嘅聖誕節大禮物

PLUGARKG

隊尾去到紅磡

正解

認真啲啦

abnb仲升得多過廢老果

mvis

佢有貨不怕

其實係邊個笑?
無追Post

唔等喇
加注sq

pltr做咩

屌 講堅

大棍

有無入左clsk既巴打齊齊數錢慶祝下

各區一齊排排到落紅磡

係wor 睇漏左 自膠

`

前一個星期好似有人話過佢,唔記得咩名

各位aapl call 唔緊要
我都比人笑話一call 就輸左
今日賺到笑

SH到100$

2020超級大妖股係qs無誤
屌那星概念股都可以炒到咁

FB GOOG任你入

SUPER QQQ

SQQQ

輸了，持倉股升3%

tsla 囉

今日有咩特價貨

AAL建倉

仲大過我個倉

隨時聽日又爆上去

AAL

跌到仆晒街wor

apple

Ocgn上呀

一陣會唔會googl 又話整EV

日日都特價

股票梗係低買告賣
唔通好似你個名咁咩

幫手買少少ok?

玩左幾個月都係呢個range

高

啲半導呢排都唔係幾生性

巴打睇佢幾時先會上返去

留意巴打你好耐, 諗住幾時放, 無諗過突然重上11

唔好睇呢隻啦 AMD仲搞緊家用機市場
宜家興緊電動車 買AMD不如TSM...

衝左先啦
今高明低

跑輸apple，玩完

磨撚死

納指今日又破左頂
有無手足偏向減倉/清倉避一避滅世棍
尋日已經滅世左一獲
覺得個市唔係想像中咁穩
變種個隱憂好似無咁細

明明個市唔係好龍
但個倉幾升得

難講 視乎啲疫苗對變種有冇用
但AAL too big to fail
我賭佢就算破產 美帝都會救佢

好似成個月前又係呢個價

石仔已清倉

Waymo 咪係google 搞

有冇巴打紅字緊圍爐

Aapl咁快無力？

Fsly

冇玩過咁大隻

tsla?

就黎變避險股

NET 插水

不如諗下入SQQQ

AAPL回一回氣先

8月aapl咪又係呢個價
低位就要入架啦

Gs

u高位插左7蚊落黎

係

留意返3月果陣巨棍
都係頂左一段時間,先至滅世

會唔會再LOOP一次劇本

nonono

BRPA 熔斷又熔斷

炒完apple, 炒fsly

睇淡不做淡

揸住兩隻爛股好想死
MRNA + AMZN

尋日升喎

屌佢老母

facebook 咩位入好

no brake

AMZN

輪住炒

妹撚左太耐都唔爆,早就走左

買pins好過

高位入左MRNA
諗緊幾時走好

NET轉埋燈

Aapl 玩完？

tsm

100% momentum market

唔係高位，但重倉，一樣輸到仆街

跌少少就玩完

上星期二72走咗

好在172放哂呢隻野一到17x就食瀉藥

尋日是收窄跌幅....

Drive by option 100% option market

跟錢走=win

而家睇番石仔真係神

命運的巨輪又轉動了

Fecl 升咩？

個市龍到

我接

真

家下同你講笑

AI唔識停

睇唔透

桂絲 今日準備win幾多

但係琴日開市已經綠

FT唔覺意做左即日買賣tim

到ZM未

平行時空

PLUG無頂

村長放tsla未

石仔派蒲頭

橫到下次利好消息

連郡再次平行時空

太陽能執錢咁執

nvda：

錢己賺，理得你

聖母係咪要改行做牛軍百夫長

屌

佢講左咩？

Gme食左先

有少少擔心
會唔會係最後狂歡嚟

nndm 仲升緊

我都係睇淡睇左成2個月, 揸住2/3 CASH依家變傻鳩

2020全大Bubble - Option Market

nvda真係無眼睇

笑撚左

我想幫小西含

高頻交易

Wsb 少年股神又贏

俾佢fake左 以為有得火箭上

牛軍大將軍

好似有人拍門

Fubo anyone?

訓教算 天氣凍

好似FT盤錢一開即清了

咁yala呢

買正股❌
買leap call ✔️

NET 做乜鳩

係咪好事

Yala 我只望佢回到家鄉

Zm咁跌法 跌到張put就快翻生

賺左幾十石走左啦
不過改變唔到TSLA命運

今個星期只係即日買賣一次 搞咩

連郡又贏

有無人個倉紅緊

Tsla 好似差唔多入得貨

energy + commodity 收皮後
就到了biotech + ev + renewable發顛 (部份+ e-comm)
炒了3-4日

村長咁犀利
今日冇mon盤前唔知咩價

個倉龍到驚

升到癲咗

屌 比個市跌啦 唔好死撐啦 跌完未再升番上去囉 係咁死撐係人都知個市唔會再上啦

好似全個市靠果同硬pump起咁

Tsm

買Leap Call❌
買末日Call✔️

Gel 得過火Tim

留淨少少leap call+ 50 張next week 玩玩

65X 咁上下

早知唔入tsla 全倉得佢紅

屌，好垃圾，持倉股升得3%，跑輸qs, plug,fubo，輸了

Veri 31
下個目標50

Fubo = I cable

細價股好龍

可摸耳回一回調
我好驚
個percentage越升越高

得喇得喇 快d做空啦 唔好嘈喇 做完記得貼倉啊柒頭

追翻AI升幅好唔好

nvda特價，有無人唸住入

TSLA 幾時入好

仆街，今日個倉咁撚龍都跑唔贏arkk

咁聖誕前上一上35

+緊2%

之前AAPL上唔到車既最後上車召集

retail 依家追ev + biotech
個炸野好多幾十億, price to sales都跟唔到
Snow p/s = 200, with stable growth 依d outdate 了

HFT 大佬都黎呢度棒場

豬幾多先

玩正股先啦

真係減左就行

唔怕, 正常

"屌你又升上唔到車"

斬曬期權轉玩正股，唔係就等你個40%都會輸埋

當賭錢咁賭，當初輸嘅錢契媽已經幫我賺返

咪玩期權啦，會輸身家架

有買貴 冇買錯

仆街隻小鵬係咪食撚左屎

不如今晚上左先

Clsk 25癲到

T+2囉

Veri 1日升50%是常識吧

個倉紅緊嘅人該如何自處

Low ps ratio 不了 = 廢老股

由你講出口
好似反話咁

信心不足

真，賺咁多

我都輸過身家

負碌番到身姐 咁易咩cfu

一係拎個中位數 收市33

估唔到全倉最廢個隻係OZON 都係跟西子買正股穩陣D

買得中概股都唔係為左贏錢架啦
幫到人走貨 當積福is ok

呢度新人定係真係新人?
一落場就玩opinion 咁癲?

不過果70個 對屌女嚟講可能係個倉既20分之1

GOOG大左右違源

第一唔好玩期權
第二唔好跟人買，除非你自己做足功課
第三唔好信連登講既野

想問你點揀leap call
想跟你玩

買末日Call❌
HTML✔️

但我唔減佢就唔會諗住入d lidar

琴日入了, low evaluation
NEXT $SE

SH

套現袋咗入袋先呀屌女巴

same，輸到仆街，但都唸住攞少少profit黎玩

知自己玩到乜, 去到邊呢樣野已經唔同基本面啦

新手必睇

琴日想買 最後買左契媽

FACEBOOK係咪有暗病?

見到個個都彈返少少，就係佢唔郁
手痕想入

咁快又有花生食
拿 VS 午 第一回合

OT巴發現你post好用
入面既野好岩我期權新手睇同學

認真，少年股神一入埸就期權係咪股災先兆

個市牛到痴撚線

跌未呀, 仲HOLD緊CASH

QS 連break都無埋

都係 買得就預左SH

最中肯

食棍食到應一應

都真，不過我緊係食左先上黎post

一各都講新手想要大波波
直接買聖母全家桶就無死錯人

花生裁判

veri上呀

好多新手今次狂買未日期權CALL發曬達

半年前我都癲過玩option 個倉輸左40%，依兩個月先追番4分1番黎

收皮

少年股神貼倉就係

Zoom真係好野，有無疫情都跌到仆街

真 新手唔好搞咁多all in arkk arkg算

膿瘡

BRPA炒乜

我唔信唔撚跌, 今晚都係唔加倉

你呢個comment=連登講既野

好巴果三隻癲野升到搵唔到位入

今個月個倉回報率同納斯達克差唔多係唔係有問題

成個倉都升到仆街

唔好一見人貼倉option 贏咁多就眼紅跟住心雄，年中輸死唔少人。
新人最好就睇完綠角blog玩住etf先

Aapl係咪無晒力啦

有乜問題 跑輸先有問題

咁無法 still

前提係你輸果時都同nasdaq差唔多，咁就冇問題

睇到了 meli, jmia, amzn, baba, se, ozon個炸

baba, amzn model真係印$$$

上得黎依個POST,
如果今日個倉會紅唔該真係要反省下
唔係串你

咁就得啦
袋袋平安
你果到係幾多%增幅嚟

我有幾張vldr call 600%已經覺得自己叻仔

金銀號仲等緊你

我信暴巴解釋
下個禮拜先確實

去美國重玩支那股，重咁撚惡叫人收皮

難分真與假

好彩跟石仔清左tesla

p蛇今日唔見你張金波圖

呢兩日龍到傻咗
一陣清倉，等過聖誕

gel頭指數黃色警報

10分鐘玩QS

p巴你隻lu幾時先郁

今日都輸錢既人 可以直接將D錢放返入定期

渣住cash都無嘢好買

今年9月個倉-95%
人生必經階段黎既 今次跌低咪知錯咩 下次企返起身唔好再錯

正式宣布aapl已死

今日點樣先可以紅

屌aapl

食到正
goog巴好癲

買廢老股
+0.42% 差小小紅

緊係袋咗入袋先講

AAPL孖果d過唔過夜好呢

今日堆舊經濟90%紅緊喎

清倉過聖誕 黎緊唔跌最多都係橫行

Airline 油股 同埋垃圾

AAPL 都驚 不如定期啦

一樣
廢老股搞到拖累哂

波巴睇幾多
尋日125轉頭升到咁已經好龍

仆曬街

加入AMD同NVDA半導體雙子星，而家做緊特價

我仲驚會唔會寫得太深睇唔明
好彩幫到你, 齊齊搵大錢

明明蘋果 轉眼變成爛果

連郡唔係all in科技股既咩

輸左咪輸左
翻工對沖
個倉自己建梗係自己負責

no
只係我sort 了1xx sector etf
今日最強個d

印錢還印錢 升還升 真係兩回事
連巨硬都開始郁 光頭佬仲冬眠緊咁

蘋果變蘋果日報

當買個教訓唔好玩期, 期見人賺得多,心一雄就會出事
去做孝子, 入ARK 系列啦

咁似我嘅，一開始玩期權贏, 後尾輸哂lrofit

大市咁既樣 輸錢真是唔奇

果果係長線 唔係短線

重注tsla果d

Veri無力升

個倉正股先升3%，跑輸好多股

暴巴幾時回歸？

連郡老大暴巴係用坦克車

連郡可以尋日重倉TSLA
今日重倉AAPL
後日重倉廢老股

屌你一日升12%仲想點

25號jesus 暴回歸

龔成：長線睇50年

光頭佬先真係十年磨一劍
應該最後先拉到佢

靈車碌左落山

佢唔係叫人買2800咩

石仔盤前走tesla走得好靚

靈車拉到個倉就轉燈

心痕想買佢
但想佢跌多d先

一日升50%先勉強算慢牛

TSLA 630血肉長城

所以已經俾連仔bam左

棍落

低調 d 好

可以你十年過去會覺得好彩有輸過先令你賺到大錢呢
希望在明天 唔好輸突咪得

台巴好衰

無阿姐 不過照鬧！

放入arkk

有冇慢牛推介

個倉WMT紅緊...
屌你walmart要坐幾耐...

見到淡淡真係好比力想完全打穿12700

自己錢自己負責，無得怪人

95%

我個人本身樂觀 我諗法係咁 買權都係博一晚發大達 你搏得就預左輸
仲要唔發生都發生左 你又無時光機 咪慢慢返工做下正股/leap call/short
short下咁 有心就實追得上黎既 D錢又唔係等救命 慢慢追就ok 唔好比咁壓力自己 越想追數越易做錯決定

神操作

賭錢

我之前都好sad, 咁辛苦贏黎嘅錢，一鋪清袋 又要重新玩過，之後重新振作，玩正股，都叫贏返少少

太誇張

大把人見到石仔咁智障都未學識strong hold

連TSM都跌超過1%

今晚係咪TAKE部份PROFIT好D

要改做三倍甲坦克車加契媽愛美神飛彈

你理解錯左options
options係用黎比你做trade唔係比你當馬飛
你講果種係後者，唔係options既正常用途

拎咗3000蚊試驗炒小西幾隻股
大半個月就50%

台巴都咁HIGH

你自己計下 1/0.4 =幾多
你個倉起碼要double先追得翻

全線回緊
唔係想反高潮下嘛
今晚加咗好多倉

小西真心癲

我之前都唸點追返，結果入咗一隻細價股，好彩追返啲profits ，而家唸緊玩唔玩返期權

建議去ot 巴個post 學嘢，唔好亂買賣單頭call put

想問有冇巴打買QQQJ

係唔係好過買QQQ

GG

你講得岩 我個陣係賭場式玩法 要做好風險管理 options 都唔係D咩得人驚既野

聽日大爆升點算？

特價時段
下半場繼續龘

咪上黎叫春點降早放左

今溶走先

時間成本都蝕 之前仲晚晚望app 依加睇反成個On9仔咁

TSLA落山

點解

聖誕大特賣

有咩好推介

佢叫人睇得書就知佢係真心
真係炒知名度邊會叫人睇書

唔係covered call/put真係唔敢玩

琴晚多手入左AQMS, 今日升到爆炸

QQQJ正野
想佢快手出TQQQJ